<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="77">
    <author>900Hasse</author>
	<version>1.0.1.2</version>
	<title>
        <en>REA22 Center Of Gravity</en>
    </title>
<description>
<en>
<![CDATA[The goal of this mod is to make the game feel more realistic and
customizing the vehicle for the task more rewarding.
The goal is to make the mod universal.
This mod supports multiplayer and dedicated servers.
No changes in XML is needed. Some data from XML is overwritten!

Center of gravity is changed based on the position of the wheels axis and radius:
Typical center of mass is 25cm above rear wheel axle.
Wheel width and twin wheels now effects stability:
- Wider tires or twin wheels for more stability
- Narrow tires for less stability.

1.0.1.0
Center of mass changes if there is anything loaded to the vehicle:
- If there is a fill volume the center of mass moves towards the center of the fill volume.
- If there is no fill volume the center of mass gets higher at the vehicles center of mass.

1.0.1.1
Changes for center of mass for fill volumes:
- Is now updated less frequently.
- Is only updated with a load.
- Is only updated for active vehicles.

1.0.1.2
Fixed tilting behavior of some implements like Horsch seeders or Weber MT silage compressor
]]>
</en>
<de>
<![CDATA[Das Ziel dieses Mods ist es, das Spiel realistischer und
die Anpassung des Fahrzeugs an die jeweilige Aufgabe lohnender zu machen.
Es soll den Mod auch versuchen universell zu machen.
Dieser Mod unterstützt den Multiplayer und dedizierte Server.
Es sind keine XML-Änderungen erforderlich. Einige Daten aus XML werden überschrieben!

Der Schwerpunkt wird basierend auf der Position der Radachse und dem Radius geändert:
Der typische Massenschwerpunkt liegt 25 cm über der Hinterradachse.
Reifenbreite und Zwillingsbereifung wirken sich jetzt auf die Stabilität aus:
- Breitere Reifen oder Doppelbereifung für mehr Stabilität
- Schmale Reifen für weniger Stabilität.

1.0.1.0
Der Schwerpunkt ändert sich, wenn das Fahrzeug beladen ist:
- Bei einem Füllvolumen verschiebt sich der Massenmittelpunkt in Richtung Füllvolumenmitte.
- Wenn kein Füllvolumen vorhanden ist, liegt der Schwerpunkt höher als der Schwerpunkt des Fahrzeugs.

1.0.1.1
Änderungen des Massenschwerpunkts für Füllvolumina:
- Wird jetzt seltener aktualisiert.
- Wird nur bei Last aktualisiert.
- Wird nur für aktive Fahrzeuge aktualisiert.

1.0.1.2
Das Kippverhalten einiger Geräte wie Horsch-Sämaschinen oder Weber MT-Silagekompressor wurde korrigiert
]]>
</de>
</description>
	<l10n>
	</l10n>
    <iconFilename>icon_REAcog.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="REAcog.lua" />
    </extraSourceFiles>
</modDesc>